利記捧冠之後 修咸頓、阿仙奴有錢袋

Southampton and Arsenal are set to profit due to clauses in transfer deals that have seen the likes of Virgil van Dijk, Sadio Mane and Alex Oxlade-Chamberlain join Jurgen Klopp's side.

雲加

好尾機
100分轉會後又歐冠又英超
唔出放係度做吉祥物都抵

離開阿仙奴嘅下場.jpg

占士米拿都勁
曼城、利物浦兩間球會都捧英超
仲要捧埋曼城球員一生都未必爭到既歐聯冠軍

雲加又贏

呢條撚樣條頸咁粗，都似有成就既人

差啲唔記得

修仔個前女人主席幾勁
賣曬啲主力 又護到級 仲要高價賣埋盤畀大陸佬

其實有半隊利記都係修仔過黎

冠軍陣容既利記青訓好似得TAA
軒達臣係新特蘭過鄰去

利記奪冠最大功臣=修咸頓，連張伯倫都係修咸頓出道

雲加是神

老虎雲同拉蘭拿都係修咸頓wo

個總監 edward 都係修咸頓出世

條友曼城青訓為錢去利狗

肥婆簽高普有兩個大獎

咁又典？

為錢就留曼城啦攪笑

冇出場機會

米拿列斯聯青訓

屈尻米拿叔為錢，屌你老母
去利係因為可以踢中場丫